藍絲校長叫小學生出街帶糖 多謝popo請佢地食！

有朋友妹妹讀緊九龍塘嘉諾撒聖家小學，佢話校長邵苑芬灌輸學生要尊重黑警，仲要記得帶糖係身，經過見到黑犬要請佢哋食，多謝佢地為香港「付出」左好多！

詳細金句如下：
1. 要多謝popo同維修清潔果啲
2. 早日希望警察提哂啲暴徒
3. 希望耶穌可以盡快卸下身有屎啲人（擺明講班義士）既屎
4. 叫同學出街帶糖多謝popo請popo食

呢位校長係2017年曾經上電台節目支持BCA（小三基本能力評估），當時有家長係校門燒BCA試卷，有人報警縱火，校長邵苑芬現身阻撓，撕走掛在路邊欄杆上的「罷考BCA」標語，並舉手機拍攝，稱留證據證明有人犯法，期間呼籲途經人士行開，表示「我驚有危險，你知啦，啲人好暴力。」

立場報導：
HK01報導：

呢啲仆街校長一定要清算，唔可以畀佢洗小學生腦，同我推畀多啲人見到！！！

推

落毒

覺唔覺大部份出事有醜聞嘅校長都係女人

藍絲校長叫小學生出街帶糖 多謝popo請佢地食！

咦，我地都可以請黑警食糖喎

寵物店啲零食好貴架喎

行埋小小話你襲警，跟住一棍打落黎

比d加料既糖多謝先

屌佢啦

岩呀
落毒

52歲美國婦人克萊頓（Lana Clayton）的64歲丈夫史蒂文（Steven Clayton），在7月21日被發現倒斃在兩人位於南卡羅萊納州克洛弗（Clover）的家中，看來像是滾下樓梯身亡。克萊頓8月4日在家中後院為亡夫舉行葬禮。

法醫上周五（8月31日）在史蒂文遺體中發現高濃度「鹽酸四氫唑啉」（Tetrahydrozoline），警方於是拘捕她。約克縣治安官辦公室指出，她承認在7月19至21日期間，每天在他飲的水中加入3滴眼藥水。警方未有公布她的犯案動機。

她所用的「毒藥」名為維西納（Visine），是不少網民心目中好用的眼藥水之一。它能減少眼紅情況，但在內服的情況下，它會變成神經毒素。

回錯 sor

教畜

佢地呢排工作咁緊張好易有便秘
作為一個好市民要幫下佢地

PoPo 屎就有份食

餵朱古力

會唔會犯防止賄賂條例

屌 呢啲耶撚做乜鳩

未行到埋去已經俾56個popo㩒你落到啦

一定要加料

修女

加左料既糖會點

垃圾校長 推

清算！

用瑞士糖張糖紙包住粒狗糧
請班細路幫我哋派俾popo
影低佢哋拆開粒糖個死人樣

拆開佢浸啲尿，精。
包返好

擲冰糖
撒砂糖
潑糖漿

校長叫㗎

死魚臭襪爛蛋

凍撚水之後又有咩搞作

記得伊拉克有細路請美軍食野
點知係炸彈人

浸過晒瀉藥先好俾呀小朋友

有毒

fox 水果糖就冇啦，鳩屎水果糖啱唔啱？

借啲耳捉小妹妹返警署
之後緊係玩幼幼啦

icac

校長想行賄警犬

你老母

乜咁危險架

仲有帶埋D 君堯月餅呢
唔餵狗真係晒料

好呀
佢肯食埋就最好

分分鐘小學生都唔放過

pish

食完之後會跳開心舞嗰D糖？

冇行o必點會見到佢地

校長好毒

正想講

包粒偉哥請佢哋食

藍絲教畜唔好係度害人啦

又係天主教
唔好再講唔關宗教事

我諗起慢性鉈中毒

呢d好危險，報得ICAC
一般做公務員都唔可以亂收禮物

含撚啦 誤人子弟

一斤砒霜ready

算唔算賄賂??

白兔糖 又係糖
Godiva都可以叫朱古力糖

斟酌點唔係糖
係利益

推！！

如果啲糖唔知點解有瀉藥會點

做乜咁唔小心呀

因住佢請番你食TG話你藏攻擊性武器呀

唔好咁啦

之前萬聖節外國有人將d針放入朱古力度 好撚惡毒

哎呀乜咁唔小心呀

山埃糖
呢個校長陰毒阿

俾瀉藥佢食

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

加料

臭雞蛋

咁唔小心呀

然後popo老屈藏毒, 再打一身

大部份修女都係真心奉獻同追隨主

不過呢條死肥閪就好撚明顯唔係啦！
心腸歹毒，自私自利
明顯就係衰長期無人受佢玩，之後就去埋教會埋單啦！
貪D神職人員大愛，又可以有教友理佢

612 721 811 831

死教畜連黑白分明都做唔到？

用糖紙包狗糧得唔得？😎

夠膽咪食囉

五大訴求 缺一不可
香港黑警必須清算

千奇唔好俾錯老鼠藥呀

藍絲諗出黎d 橋成日都咁q毒既

唔好害成d細路，魔警見細路就打和㩒在地下㩒死

用屎扮朱古力

佢地食慣Canned dog food 啦

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

又話學校唔係講政治既地方
你班仆街藍絲教畜就想日日係度洗小朋友腦

有病睇醫生啦校長

咁唔小心既

比老鼠藥啲過街老鼠食合情合理

支持

請佢老母

請佢食屎就得

夾心糖

五大訴求 缺一不可

垃圾校長，有無得寫信去投訴

爆炸糖

睇完標題腦入面第一時間諗起全世界係咁向啲狗掟糖

好狗呀

人地入面加左屎同閪水你唔知啫

心理變態

又係 人一藍

唉呀 太大意了

佢哋要夠惡毒同埋無恥先上到位

why not

落硬地獄仆街同羅馬以色列人支持處死耶穌有咩分別

又話政治唔好帶入校園？

冇資格做修女, 天主教之恥

凍撚糖popo一定好鐘意死食

屌佢老母閪

Bitch

wltf

怒推！教畜

Push.

老泥丸

屌你老母咁咁多隻眼無數骨折 警察被酷刑死都唔抵可憐

好仆街 屎味糖

咁唔小心

巴豆糖

請佢老母呀
扔落地下自己執啦黑警

養鬼仔呀？請佢地食糖！

權利令人腐化，修女都係人
唔知邵修女你天堂又有冇位呢

咁不如我地做同一樣野但向香港年青人多謝。

又可以準備清算一個校長

有D糖有輕瀉作用, 俾便秘既小朋友食

萬一俾狗捉左去強姦點算？

一行埋去一棍就打落個小學生到啦 糖都會計攻擊性武器 不如話比黑警打嗰時攞啲糖出黎求佢打細力啲合邏輯啲

咁惡毒都做到校長
呢d人都要清算

仲行埋去, 隨時一棍扑鳩你+告你襲警
個校長謀殺呀?

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

笑死 我俾糖佢地受唔受先

啱呀即管比黑警
有毒嘅白兔糖

請佢地食朱古力

做維修清潔嘅人仲有良知過popo

反對支那軍國主義
Fuck you chinazi

麻

包

袋

仲有大埔條臭閪

正教畜

Push